搵人幫手聯署

有無人諗過搵人幫手寫聯署「搵外國黑客推倒中國維穩牆，俾佢地了解真實的國際情況?」